一人一個男Player特徵

近兩三個月識咗個男仔 佢成Q日flirt我
但係去到我對佢有意思嘅時候
佢又縮縮下咁 屌
究竟玩家有咩特徵

有J😎

靚仔 陽光 gel 頭

佢當你兄弟姐

似我btw

偽毒坤

All back頭
耳環

著花花恤衫

死基佬

著白色波鞋

Sor

靚仔

遇過唔靚仔既player是否悲哀

屌西唔戴袋

個男仔好有錢？又高又型？

有尻

自信

玩家特徵就係冇玩家特徵 好似係

幕後玩家

你咁講，結咗婚嘅人個個都係

d玩家好興扮曬好男人咁 之後又有意無意做d嘢令女仔心動 因為女仔好多時都係情感行先 所以沉船沉得特別深

屌依家就係沉撚晒落去

唔靚仔都play到

唔靚仔有把口都得

唔係有錢 但是成日好似暖男咁係身邊照顧你 同埋把口不得了

佢口技係唔錯既

點識？成日見面？係岩心水既就去馬囉

成日閃閃縮縮咁同人Whatsapp

有jer 就當然會縮下縮下

狗公就知:有隻狗/小動物

發覺你鐘意佢 佢就開始對你忽冷忽熱 吊住你引

好少關心你，就算有d對話都係好表面

欲拒還迎

mk潮牌撚

我都驚

當你老死 你自己亂諗

我都畀個疑似player flirt緊

好驚俾人欺騙感情

佢好靚仔又大隻 但係佢同我講佢無女

佢個look確實可惡

唔靚仔但大隻 又是同我講無女 成日詐詐諦諦show肌肉我睇 但我都唔睇肌肉的

把口唔收

on9

識得啲好樣衰嘅player

樣衰點play

lm學野
利申樣衰

留名學野

個樣愈普通愈play 啲女冇戒心 又唔覺佢play 好多女人真係好撚蠢

仲著大碼衫配賴屎褲

LM

型 斯文 唔mk果d

我反而識個唔靚仔又唔大隻
但佢同我講佢好多女朋友 我心諗你憑咩
之前識落發現佢細心到爆 講野唔係flirt
但好貼心 沉哂船

可唔可以講d例子黎聽下

做埋d男人覺得on9，但女人最受既野
所以你問d男性覺得條友點就知啦
同性睇得最清楚

我請你台hi~if~~

我明啊 我沉曬船既原因都係因為佢平日d貼心野

超有自信

唔係player但搵secret lover又點睇？
其實背後有好多原因既...

油頭

Gay

其實係啲男player行一步退兩步
搞到佢好似吊緊你癮咁
只要你行翻前佢就會理翻你
係咪好似女人呢
不過要小心有啲mk咁樣做呃蝦條

講野表面代表唔想瞭解你

除家人外 唔止對你一個女仔關心同求關心

做d好曖昧既野 等你沉船再釣你癮

失蹤囉

換女換得快

本身有女友？

屌屌屌屌又講得幾岩

如果你問著個本身對你有意思嘅呢

愈唔似玩家又好似好老實個啲就係

成日話自己冇女冇秘密 話自己毒撚
其實就乜都唔話你知收收埋埋 你永遠唔知佢既行蹤

gel 頭
啲衫好潮牌子野
多飾物係身
做gym
些少紋身
噴香水

入嚟之前我仲以為男Player要有PlayStation，玩過沙羅曼蛇、櫻花大戰乜乜乜......